00後去完旅行唔比手信我 我玩到佢晚晚ot

上星期個00後去日本旅行，事前已經同佢暗示想要頂帽，日本平好多 ， 講到明我就生日咁，以為佢識做送比我當手信，點撚知佢今日返工帽又無，連手信都無，我笑住咁問佢「手信呢」，佢老母夠膽死話得盒餅，我燥撚到爆，之後我知佢要學野，我就專登留佢ot，但其實無咩客 最後9點幾先放佢走，搞到佢幾晚都去唔到學野曬佢錢

唔係掛，得盒餅
我上次去荷蘭都一人送一枝大麻煙做手信

利申：00後

[url]屌拿星 去完日本返到公司俾人問 手信呢 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

快相認

唔係個個00後都識人情世故 今次我當教精佢

9點幾咁早 係就玩到佢地鐵尾班車都搭唔到啦

佢返朝早8點

老馮要送俾你咩

ching sickball

唔係老馮 但唔好怪我唔留手

洗同佢客氣咩

樓豬好廢
咁都搞唔走00後
唔買手信呢D大忌喇

但我地公司做剪髮 收十點

咁仆街， 小心臨老過唔到世，仔女會夭折， 老豆老母百病纏身， 做人要積陰德

祝你身體健康

照舊準時鬆人，有本事你咪用鐵鏈綁撚住佢

佢做學徒 佢唔撚留 咪走 錢都唔洗補

假膠黎架

返工點假

比我係個零零後就去第間做
你估你Kim Robinson咩
垃圾髮型屋咋

唔會咁黑心 一定留返佢條命慢慢玩

我一定唱衰佢

你小心生仔女 冇屁屁

U too

屌留低佢洗假人頭叫佢練到十二點先比走都得啦ching